點做好網頁設計

dreamweaver,flash, photoshop, fireworks 呢啲軟件你要識, 但網頁設計真正技術在於編程, 高手做網頁係唔使軟件, 直接用記事簿寫就可以

個4樣都唔洗識

坐咗幾耐？
Flash 已沒落，fireworks 一向無人用皮已收

坐左好多年?

樓主應該70後 坐左15年監 最近先放出來

90年代就係

唔用記事簿點寫網頁呀

我仲以為講緊十年前
你講既四個software有三個outdated
淨返既Photoshop都唔岩做web design
而且唔係用記事本就等於高手
新既IDE仲會包埋好多function去加速開發同debug

而家仲要兼顧埋responsive
用sketch, invision做design
用vsc, atom寫code先比較現代化

你講既重點programming唔係用唔用notepad
係識唔識用framework
有framework同無framework差好遠
而家識三大framework係基本

真係識用做web design緊係用fireworks好過Photoshop，但fireworks既死因係Adobe 無update，上reddit都好多人希望fireworks繼續出

我用開Frontpage寫網頁
快靚正

dreamweaver,flash

Wix. Com

I have a friend who’s an experienced professional web designer 👨‍🎨I can give you a referral to him if you’re keen.

Discuss 見到同一個 post！樓主你搞緊乜？

邉三大?

係Angular,Vue同埋React掛

用 xcode

高手係可以用notepad打code，但無高手會咁"原始"囉
話高手用notepad應該都係對programming真實情況唔了解
開文本既話最少都用notepad++啦，vsc, atom都係既
寫網頁根本就係搵你要用既framework call入去js
"點做好網頁設計"建議你上多D堂 或者上網了解清楚先。

以為睇緊10年前嘅post

難用過notepad（for web）

好多人會當notepad++係notepad

webflow

假膠定潮文

高手用VI
召喚mr. a